【突發】【重開】青衣VTC宿舍疑私自隔離從支那回港人士

事源係最近VTC Hall將一樓七樓common area封咗，咁我哋見佢咁撚鬼祟就查下到底係咪有人要被隔離。

點知又真係比我哋查到到有宿生喺支那返嚟而且隔離地址填Hall，咁咪順便check下到底Hall會點樣處理。

翻查email後發現原本VTC係唔容許有宿生喺Hall接受隔離，無住所人士須有入住政府提供的住所。

所有接受此項隔離措施的宿生，需於家中完成有關14日的要求

咁我哋為免冤枉好人就親自求證下到底係咪有宿生被隔離就9up引啲保安自爆，最後係Fc咗有人喺Hall七樓接受隔離並且已錄音（唔識放上嚟）。如果Hall真係違反自己指引放人入嚟接受隔離咁全棟Hall甚至青衣美景花園都會社區大爆發攬炒，而全棟Hall都會變成密切接觸者，今次事件唔單止係VTC管理上嘅問題而係岡顧公眾健康，今時今刻我哋投訴無門只可以借助連登仔力量發大件事令VTC正視問題。

最後我哋想講嘅係，VTC我屌你老母臭閪做撚完幫凶唔撚柒交出CCTV係咪仲想謀殺埋所有IVE仔THEI仔啊，如果有人因為你哋處理失當中撚咗肺炎你哋良心過唔過意得去?

推

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7 重開無人理

推撚爆你屌你老母

push

自推10次 8

推到VTC出黎回應

自推10次 9 VTC高層死得未

間學店執左未？

幫推

推撚爆佢

推到VTC manangement 正視問題
知道你地有mon 網上平台傢啦
炒左個濕9 hall man 佢

自推10次 10

好撚驚

再自推10次 1

再自推10次 2

再自推10次 3

再自推10次 4

再自推10次 5

再自推10次 6

Push

有一次唔小心上咗12樓,見到走廊有保安監視

即係入住者唔係ive學生？

推！！

咁唔知vtc有無犯法
同埋咁樣累9死人
學校就最多人聚集架啦

係VTC學生 但佢出EMAIL話宿舍唔可以做隔離

再推多幾下

應該係學生,,,,但呢d唔係入hall 隔離囉,,,,係政府安排 進洋樓個d,,,,
係vtc 真係死9緊,,,
咁撚多人

831

Hall 2月11號出左email話唔可以喺Hall隔離 即係話今時今刻唔應該再有人喺Hall受隔離

VTC未死之前應該成棟Hall宿生收皮先

強帖 留明跟進

BTW 呢度都幾多交流生 唔知各國領事館知道會點

知唔知而家邊間房係做隔離

上面有人講係12樓 我自己FC過7樓都有人

推到佢仆街,,,咁撚痴線

推 屌佢老母

最新爆料 801女仔層有條女比同房投訴去完支那無申報 Hall係知道呢件事後想條女轉房但條女唔肯 最後不了了之

好彩呢幾日去嗰頭開工冇上美景
日日去食黃店101
呢啲算唔算冥冥中自有主宰

前年好似都有廣告post喺連登

唔好入美景啊 準備變疫區

仆街啦

推下先

大家推左未

如果推左 可以推埋右

依加先知vtc都有hall

順便推埋前同後

仲要有兩棟

大家大大力推上熱門

職訓局濕鳩Hall有冇比大家退宿先？？

緊係無啦屌

前年好似仲有Hall ocamp

上streamable 放錄音

好似係個癲佬搞的

好彩佢Quit得快
如果唔係佢今年仲係hall住應該已經放火燒左棟hall

push push

成個宿舍咁多人 好易有人中招 慘

我好似都識條癲佬

做乜又比d垃圾蝗黎?

Shit住係隔離

IVE都有Hall住？
唔撚係呀？？？

唔關事都推

出Hall一定要經美景花園長青 咁多廢老到時社區爆發真係大清洗

VTC大清洗

steamalbe好似淨係放到video

IVE仔全部都要死

幫手推

又係VTC

點解VTC次次出到嚟都係壞消息嚟

因為呢間垃圾學店唔撚當學生係人

推到職訓局巴打出嚟

幫推！

得罪講句
連自己學生變左浮屍都唔理
點會理你地學生嘅生死呀？

HMO今次大撚獲

屌佢老母呢單野未撚完

屌

垃圾

樓主有冇搵區議員？

推呀屌，唔想死呀

尤太呀
我唔想死住呀

我哋有人負責緊

推推推

推，好撚自私

仲要3月15號開學 。好撚不安

當自己學生係狗應該得VTC先做到

快啲搵人放上蘋果啦
推

Isolate 成個Campus 14日喇唔該

青衣分校學生準備好做密切接觸者未

推下學店先

學店VTC幾時先執粒

諗下好啦

推上熱門第一個post

今年仲有冇exchange students

PUST

仲有大把 前排走左一批

IVE仔

準備好去咳住考試

VTC殺人學店一波未平一波又起

仲諗住靠exchange students黎出聲

支那豬

仲有exchange喺度

google drive?

感覺HMO怕佢哋多d
前提係班exchange care呢件事
利申 之前同房係international student

試試

幫你push下

係咪so far得女學生係咁？

推到vtc仆街

暫時已知收到風幾單都係女仔

咁樣黑箱作業，將我地學生d命係咩野，感染曬我地。自己高層就心知有危險，唔係宿舍出現

最近大家見唔見自己樓層舍監出現 4 5 6樓表示無見過

推 知太子打緊仗 但希望唔好忽視呢邊

推爆佢
垃圾積糞局

青大特別啲

青大

推 多啲人知呢件事

青衣有間the i響深入部分
真係特別啲架

推多啲人爆料

頂 幾年前又係高登仔笑鳩ive係i大
依家叫返青大又無撚人識

青大人一定識

推呢個

更多消息

有無人起個陳經理底 屌佢老母罔顧宿生

有冇嗰段錄音聽下

試緊google drive

又想不了了之

之前有班人比清潔工扔哂啲廚具HMO話唔關自己事又不了了之

hmo回水比我唔該

一定要回水啦 成個學期都無咗咁濟

好彩未交錢，好驚

Hallmate話個陣見到啲廚具係office
但問又攞唔翻

推到陳經理仆街死

我屌你老母hmo之前捉七樓隔離區啲人錄口供做乜鳩？想維穩？ 唔好以為無人知

推到VTC出嚟

想VTC執仲難過支爆，推！

我醒起都覺得奇怪，上個星期有個職員打黎問多次14日有無翻過國內，應該係想捉下邊個人虛報

唔係呢樣 錄口供係第二樣 我搵緊證據證明hmo試圖滅聲

根本唔想比人知，先可以唔洗回水

之前佢地都有前科㗎喇，又係有單野都係好遲通知，唔想驚動宿生。 樓主想知更多可以tg我

Hall fee 又唔退
而加帶啲疑似帶菌者入黎
累撚死人
屌你老母VTC

樓主可唔可以加我tg

Tg?

p

上面有

住隔離，仆街
sd email 比vtc 退錢

你個名 GG

推 vtc正仆街

爆佢大鑊

錄音呢？

搵緊其他證據 晏啲將會做一個整合

等你 幫推
巴打建議你可以send埋俾青衣人Facebook page
等多啲人見到

我會喺度做整合 然後靠大家share出去

VTC要比交代啦

推 唔好比個post沉底

青衣學生 推

開條女個名啦住佢附近嗰啲真係多得佢唔少

自問死係中共肺炎唔撚抵

P牌仔一個，希望路人幫推

唔想死住

831 黑警死全家

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

垃圾hmo 以前住過就知個office垃鳩圾 問題唔處理 處理啲學生

Vtc 正仆街

推上頂

賤鳩格

快啲執柒左佢

VTC我有哂證據了

整合後將會post呢度 大家出力推

推 屌你仆街vtc

咁有緣既？

垃圾Ive

推！

住附近 老豆前日開始輕咳同流鼻水

自推十連 1

自推十連 2

自推十連 3

自推十連 4

自推十連 5

自推十連 6

自推十連 7

自推十連 8

自推十連 9

自推十連 10

宿舍房間近廁所和洗手盆底地台去水口長期傳出惡臭，極懷疑沒有安裝u型隔氣，或施工時出現問題！！！
未出事前我已定期注水，不到一兩日已經傳出臭味，有問過工程人員如何解決，當時只答我:「無辨法，你只好定期注水」

依家有武肺，我成個月都唔敢返hall 住啊 DLLM! 明知排氣管播毒，傳出臭味已經有問題，依仲要俾大陸學生自我隔離!
仲住緊既同學真係自求多福!

利申:工程妹

hall fee? 回水啦!

樓主pin呢個！

DKLM

整合所有證據

第一項：2月29日得知有人在宿舍接受隔離後試探保安，同時得知有人在七樓接受隔離。

第二項：許愛悠 絲打指出1009房有宿生於2月20日從天律回港後回宿舍，然後被宿舍舍監隔離在12樓。經我們多番找尋終於有充足證據證明舍監容許有人在12樓隔離（舍堂辦事處已於2月11日出email表示宿生不能在宿舍接受隔離）（12樓只有office和保安有鎖匙開)。

以下為12樓被隔離人士

第三項：VTC疑似將被隔離人士滅聲

第四項：有關801房室有從內地回港宿生不肯接受隔離，舍堂辦事處勸喻無果後不作理會一事只是知情人士報料，未有實質證據，詳情大家可親自上去搵當時人問清楚

自推10次 7

自推10次 9

巴打咁早起身嘅？？

推 屌你老母我搞撚左成晚

可以試下搵埋區議會副主席張文龍

Thx巴打 見你都推得好落力

sor 我係絲

有朋友聯絡了 韓俊賢 睇下可否connect埋鄺仔

Sorry

推唔郁

重推

想知hmo仲係唔係個班撚人？？？

推呀

多了一個新人 比較和善

想知臭閪屌屌姐走左未多啲

現在只有 新人 潘小姐 肥佬 肥西比比鳥 陳經理

推 連登仔返工順便推下THX

比比鳥變左肥西？WTF

漲了不少 可能貪污自肥

唔記得加
今次事件的關注組

臨訓前一推

一齊推

推多下真係訓啦 晏啲約咗議員

今次VTC仆街了

嘩 咁仲得了 推爆佢

同企業講良心

推啊屌 唔好沉底

放咗啦

整合有

見唔見到？

不熟IT sorry

幫推
屌佢老母

不要說：「屌你老母」
試著說：「VTC殺人學店」

想知Hmo Zoe死撚左未

屌你老母點解個po有人抄鳩我個名

屌你做咩抄我名

收皮啦p牌仔

好似未 應該未
好快就升官發財

條TB應該就死

繼續自推 1

繼續自推 2

繼續自推 3

繼續自推 4

繼續自推 5

繼續自推 6

繼續自推 7

繼續自推 8

繼續自推 9

繼續自推 10

之前住個陣d讀水電朋友話棟hall起得太急嘅關係
好多去水位其實冇裝到U型喉 但fc唔到係咪真

如果係真嘅話
係到住嘅朋友可以寫定遺書啦

Katie BB有事搵我請燒紙

Between noted

佢係假KT
我先係

推啊屌

Dllmch

推撚到VTC出嚟回應

推上國際

仲有班嚟暫住嘅外國人喺度㗎屌 人哋仲要唔係exchange 唔係職員

其中仲有正被控罪嘅外國手足

食屎啦VTC
淨係識收錢 屌你老母啦

殺人學店

陳彥霖在天之靈唔會放過你地

想知VTC高層每晚瞓得安唔安樂

就算成棟hall中哂肺炎VTC高層都唔撚會為你哋流一滴眼淚

再自推十次 1

再自推十次 2

再自推十次 3

再自推十次 4

再自推十次 5

再自推十次 6

再自推十次 7

再自推十次 8

再自推十次 9

再自推十次 10

做任務憤怒一推

返工前一推

VTC幾時交代

聽日將會喺hall樓下舉行集會向VTC問責

仆街了

VTC真係垃圾學店黎
cctv唔公開 兩個sem冇堂上又照收錢
而家仲收藏病人

屌你老母殺人學店

我係唔會停止追擊你哋㗎hmo

推 推撚到HMO大換血